是日令晚餐

香濃蕃茄蛋湯底配大姆指滷豬腸與如過山車般的過山雞招牌每日人手新鮮攪製手攪麵

弱智先食

唔啦
雲貴X屌打

豬腸不了

拉